頭先有人打黎借錢 我咁樣講

=我 =佢

:喂
:XX銀行打黎 我地最近有近息貸款 bababa
:光復香港 時代革命!!
call線

低息

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可